又要正式為黑警正名：「大灣蛆」

必須要好好恥笑佢哋...咁撚鐘意食海底撈呀啦...
讚同推比多d人知~~

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

屌

Lmao

又幾盞鬼喎

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

NBA隊名咁呀屌你正呀喂

新奧爾良塘鵝

明尼蘇達木狼

屌你我地有最撚討鳩人厭既

大灣蛆🐛

大灣咀個名又同甴近平天生一對...
又大把meme可以整啦~~~

老實...唔用力恥笑哩邊淨係識喺微博打飛機嘅loser等幾時~~

呢個名正
要多多推廣